一個特首既面子重要啲定香港人既面子重要啲？

屌身邊好多朋友都好似開始唔再關心呢件事，覺得佢道咗歉同話今個立法年度唔再推就算。屌佢為咗個面子就死都唔係講撤回兩個字，為咗面子着返之前贏選舉既衫出黎黑面同香港人道歉。有啲人話：算啦佢都係要個下台階要面子啫。算？我算你老母呀！而家二百萬人上街，果五個訴求一個都達唔到呀。講冇面係佢冇面定香港人冇面呀？外國既話一個二百萬人示威真係可以搞到個政府倒台。而喺香港呢？好！行完散水！你話好唔好笑？今舖真係做國際笑話。仲想為香港人挽回面子既話星期五知點做啦？

Push

都不重要